反Bigbang死全家

至少唔好反G-Dragon

勝利改名做失敗重新出道有冇得諗

屌你

無

樓下老母係雞

同意

成隊bigbang最不知所謂就係gd

太陽係清泉

勝利意味著失敗